% De bijbehorende makefile genereert zowel de printed als de ebook versie

% In de makefile kunnen argumenten worden meegegeven:
% Keuze lettertypes
% 	FONT = \chartertrue voor charter met berasans fonts
% 	FONT = \timestrue voor times met helvet fonts
%   (default) standaard latex fonts (Computer Modern)

% Keuze book of article
\newcommand{\myClass}{book}
\newcommand{\modulecode}{DCS01}
\newcommand{\titel}{Digital Control Systems}
\newcommand{\documenttype}{Collegedictaat}
\newcommand{\huidigeversie}{4.0b}
% nieuwe regel met \\ 
\newcommand{\auteurs}{
    E.H.W. van de Logt\\
    E.M. van den Bergh\\ 
    J.W. Peltenburg\\ 
    J.Z.M. Broeders
}

\input{style_nl_NL.tex}
\input{styleCode.tex}

% specifieke tikz libraries for arrows
\usetikzlibrary{shapes,arrows}
\usetikzlibrary{arrows.meta}

% specifieke tikz settings voor blokdiagrammen
\tikzset{%
  block/.style = {draw, thick, rectangle, minimum height = 3em, minimum width = 3em, inner sep=1em, font=\sffamily\Large},
  sum/.style = {draw, circle, inner sep=.5mm}, % Adder
  input/.style = {coordinate, node distance=1.5cm}, % Input
  output/.style = {coordinate, node distance=1cm} % Output
}
\newcommand{\suma}{\Large$+$}

% specifieke libraries:
% http://ftp.snt.utwente.nl/pub/software/tex/graphics/pgf/contrib/pgfplots/doc/pgfplots.pdf
% http://pgfplots.sourceforge.net/gallery.html
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.11}

% formules die herhaald moeten worden in diverse hoofdstukken:
\newcommand{\eqhrs}{
	H_{r}(s) = \frac{U(s)}{E(s)} = K_c\left(1+\frac{1}{T_i \cdot{} s} + T_d \cdot{} s \right)
}
\newcommand{\equkminukmineen}[1]{
    u[k]-u[k-1]=K_c\bigg(e[k]-e[k-1]+\frac{T_s}{T_i}\cdot{}e[k]+#1\frac{T_d}{T_s}\cdot{}\big(e[k]-2e[k-1]+e[k-2]\big)\bigg)
}
\newcommand{\eqpidk}[1]{%
	u[k]={K}_{c}\left(e[k]+\frac{{T}_{s}}{{T}_{i}}\sum
	_{i=1}^{k}{e[i-1]}+\frac{{T}_{d}}{{T}_{s}}\big(e[k]-e[k-1]\big)\right)#1\text{met}\; k = \left\lfloor{}\frac{t}{T_s} + \frac{1}{2}\right\rfloor{}%
}

% gedeeltelijke compilation
%\includeonly{chap05}

\begin{document}
\frontmatter
\include{titlepage}
\cleardoublepage
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\tableofcontents
\cleardoublepage

\mainmatter
\include{chap01}
\include{chap02}
\include{chap03}
\include{chap04}
\include{chap05}

\printbibliography[heading=bibintoc]{}

\backmatter
\appendix
\end{document}
